40年夠唔夠你返？ 入黎啦望

作為和理非既你 就算唔去幫拖
反屋企瞓教

唔好諗咁多 遲d仲有40年你返工 夠唔夠

五大訴求 缺一不可

曱近平